【老鼠被餵包皮？】元朗天橋變老鼠窩 10幾隻蹦跳狂歡

元朗天橋變老鼠窩 10幾隻蹦跳狂歡 街坊爆有人餵？

附近仲有咁多人行！

鼠患又再蔓延？近日有元朗居民反映，在天橋上發現逾10隻老鼠亂竄亂跳，惹來街坊討論，直言附近環境惡劣，情況已持續多年。

片段於星期一（14日）上傳至Facebook專頁「盡在元朗」，可見青山公路元朗段近明珠樓對開的一條行人天橋，有逾10隻老鼠在天橋頂活蹦亂跳，跑來跑去。發貼者驚呼︰「元朗最新老鼠樂園」。

不少網民直指情況惡心︰「我仲要日日都經嗰條路」、「上次行過見到最少20隻」。有街坊指，有人在附近丟食物餵雀，導致情況惡化︰「啲老人家餵白鴿，仲有啲人餵麵包皮，搞到啲老鼠成日嚟搵嘢食」、「見過有人擺低嘢食畀佢哋，跟住畀我捉住個阿叔嚟鬧」。